{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010752",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 해마루애견동반펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 また、予約人数に関して追加費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)の搬入は禁止されます。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 また、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映される場合には、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 ペンション内ではIPTVとWi-Fiが使用でき、共用バーベキュー場で利用できます。 バーベキューの利用時間は入室後から10時までで、炭、グリルなどは個人持参ができません。 愛犬同伴のペンションもあり、犬は5kg以下のもののみ可能で、最大2匹まで可能で、22時以降の入室の際は事前にご連絡ください。 駐車可能で、海水浴場の近くに長湖海水浴場があります。 マートとコンビニも近い距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に関して追加費用が発生する場合はありますか？",
            "answer": "予約人数によっては追加費用が発生する場合があります。また、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守らなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならない理由は、他の宿泊客のスケジュール調整や清掃業務のためです。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や焼肉は許可されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されません。また、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内で可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合の対応はどうですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに料金表が違う場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映される場合には、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiやテレビは利用できますか？",
            "answer": "ペンション内ではIPTVとWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室後から10時までです。"
        },
        {
            "question": "愛犬同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "愛犬同伴のペンションもあります。犬は5kg以下のもののみ可能で、最大2匹まで宿泊できます。22時以降の入室の際は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような施設がありますか？",
            "answer": "近くには長湖海水浴場やマート、コンビニなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 501,
        "QA": 616
    }
}